{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102391",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 브라운도트 정관점"
    },
    "text": "機長鼎冠First観光ホテルは札幌観光団地、プレミアムアウトレット、日光海水浴場など周辺観光施設へのアクセスに優れています。 客室は羽毛布団とラテックスマットレスを使用してリラックスできるし、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。 出張者向けに無料で利用できる洗濯機や乾燥台も備えています。 ホテルは2021年9月2日にオープンし、毎月ベストレビューイベントも行っています。 イベントに参加すると、宿泊無料利用券が手に入ります。 ホテル施設としてはホテル消毒と防疫、無料朝食、全客室でのネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、非対面チェックイン施設、浴槽、大型駐車場などが提供されます。 また、24 時間利用可能な無料カフェでは、アメリカーノやさまざまなドリンクが楽しめます。 釜山の様々な観光地やカフェ、海水浴場など周辺施設までの距離や利用案内、そしてホテルの住所や駐車場施設に関する情報も一緒に提供されます。 ブラウンドット鼎冠店はヤノルジャブランドホテルとしてお客様の満足のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "First観光ホテルは札幌観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはプレミアムアウトレットや日光海水浴場などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には羽毛布団とラテックスマットレスがあり、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "出張者にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "出張者には無料の洗濯機と乾燥台が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルは2021年9月2日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルで行われるイベントに参加すると何がもらえますか？",
            "answer": "イベントに参加すると宿泊無料利用券がもらえます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される施設は何ですか？",
            "answer": "ホテルで提供される施設にはホテル消毒と防疫、無料朝食、非対面チェックイン施設、浴槽、大型駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "24時間利用可能な無料カフェで何が楽しめますか？",
            "answer": "24時間利用可能な無料カフェではアメリカーノやさまざまなドリンクが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の観光地やカフェ、海水浴場までの距離や利用案内はありますか？",
            "answer": "ホテル周辺の観光地やカフェ、海水浴場までの距離や利用案内は一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのブランドは何ですか？",
            "answer": "ホテルのブランドはヤノルジャブランドホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの目的は何ですか？",
            "answer": "ホテルの目的はお客様の満足のために最善を尽くすことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 437
    }
}